召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#47國安法好怕怕唔反了QQ

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好, 好開心過到嚟連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路嚟

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯同玉木マリ 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

正評

weak man

依啲先正
平沢進

lm

Dog

留名

7-8年前睇左第一季但無睇第二季
最近先聽到首相遇天使
勁好聽
配合埋劇情簡直神級

K-ON啲Live係自己彈定扮彈only

似係扮彈

有啲係扮有啲係識彈
人哋專業係聲優唔係玩樂器唔好咁高要求

算啦

趕我走？

唔好理佢

日笠右手 要佢彈左手bass
佢哋live係有一首真係自己彈？

第一埸livefuwafuwa time 同 原子筆係自己彈
第2埸唔係太記得
你睇到佢地沒哂扮彈d動作 要專心望住樂器彈就係

算勁啦佢哋
我依家木結自己玩，都唔係太叻

係好勁
學左都是唔係好耐佢地 就上大台表演

U&i 都係自己彈

自己彈嗰啲個節奏會比原曲慢啲同埋啲音冇咁複雜
同埋見到日笠係咁望住支bass就係
第二場好似有埋pure pure heart

人妻竹真係識彈
舊年開live彈左首u&i

佢到依家都仲係拎緊mustang

mustang好靚

𒅒𒈔𒅒𒈔𒅒𒈔𒅒𒈔𒅒𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒂝𒀱𒂝𒀱𒈔𒅒𒈔𒅒𒈔𒅒𒈔𒅒𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒀱𒂝𒀱𒂝𒀱𒂝𒈔𒅒𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒂝𒀱𒂝𒀱𒂝𒅒𒈔𒅒𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒀱𒂝𒀱𒂝𒈔𒅒𒈔𒅒𒈔𒅒𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒇫𒄆𒅒𒈔

最近多咗好多新朋友仔入嚟
依到傾咩都得㗎唔一定要k-on野

又dog咩

留名上一下水

新Post LM

旺角狗

連你都笑鳩我

街知行聞啦

因為你

你幾時會再過嚟
想揾你買埋無買嗰啲卡套

我29號會出去 應該可以

星期三我可能有野做可能無
我夾一夾再揾你

好

Gay

早晨

又要上班

呢一年有工返叫好啦
攰都返咗先

純：

Fatfat梓

我日常

瞓唔著

唔使返工 好爽

咁啱嘅

係唔係熊人嚟

大哥哥...

一齊玩吖

k-on萬歲

Long time no see

潛水達人

小夫，我要進來了

GAY

睇完笑到仆街

Siulun4

你地笑點係地核?

得喇，知你旺角喇

幾好笑。。。

點呀耶穌佬

好安達

又點呀，旺角仔

多啦AV夢作者禾野男孩：黃之鋒係比屎尿屁還令人作嘔的東西！

Me: 哇！

嚇死人咩 個心離一離呀

甩p啦喎

原來ching你有留意我好感動

非gay
只係近排啲新巴打好多都係p牌仔

You gay

你先係

You mk

You 波台狗

我認呀 你認唔認？

咁我係MK

係喎
有冇人知返大學個短篇有冇整做動畫?

大學篇無動畫

最近重睇k-on劇場版發現呢幕，專登企條女埋去擋住律子，官方迫害

符合國情

CLS IG

有冇人有睇Gundam Build Divers Re:RISE?
好睇到我睇追完即刻入左盒模型

真心好睇
今季換咗個編劇

LBX高達全部無睇
高達一定要大大隻先好睇

2021

Yui玩咗fgo幾耐？

大約三年左右啦,不過有少少特別
本來玩緊一個AC但係信長活動抽唔到信長
所以直接買咗個石頭ac抽寶五再玩過
仲有我啱啱送咗90石中咗saber

Caster位放絆禮啦
未升滿都放出黎
我嗰隻90但未30都唔敢放

絆禮邊到有得買
我好似唔見
放出嚟係大大聲同人講我中咗姐

你之前無換落嘅話，要睇吓金方商店有無

我係文西到買咗,扣咗我金方
但係綠方鋪頭唔見有

正常金方買完開放權應該會喺綠方舖頭彈出黎喎

bug咗掛
買多咗次

俾咗兩次金方？
我通常出就換滿，未買過

比咗兩次
咁啱有5000綠方

賤畜

？？？

我指曬命嘅歐洲人…

真,要燒死部長

u2

我330石先出都歐洲?
330石先得一隻巴沙卡同saber

世上很多人用了600石也抽不出來

當然，還有更多的悲劇

牙曉二元分化
世上唔係只有非洲同歐洲仲有普通人

在這世上能當普通人已經叫幸運了

me

長年玩fgo的經驗告訴我，不是90 30的唒命，是吸引不到人的，只會令人覺得support少了選擇，很厭惡

好恐

agger

趁半減快啲30啦

我睇過應該唔夠武漢肺炎
得1088

有無玩fgow，好正

有
有信長跳舞就正

我沒玩fgo都dl左黎玩好正

你跳跳下就會跳咗入坑

信長無喺主線出現，應該難啲，連衫都未必有
BTW，ching真係升咗技

唔夠種子,不過好彩今個月送

wallpaper engine推薦？

我係用自定義自己整

加this

卜ウ力係唔係牙曉

你點知的

明明抽到saber都咁多野講
係到扮蘑菇扮抽唔到

我就係比你地閃撚到盲，搞到我忍唔住要課金…

抽咗幾多

唔係好多

非正式統計唔係好多姐係好撚多pack

真係唔係好多…

課咗3石?

打緊FGO嘅大佬們諗住抽邊個福袋
今次超級大闇鍋諗到懷疑人生

睇自己有咩角想要就抽邊個

好悶

Hi

課金抽data

會唔會課泳裝，俾小妹抱大腿

我仲諗住用百幾石抽伊利雅同阿比就算，唔追農具同5星…

百幾想中 難啲

你好

百幾單都唔中咁毒

你好嗎？初次見面，很高興認識你

Who?

無止境的八月開始了…

喵

早安

早晨阿巴打

點解要返工

你窮

終於睇完狼辛
可樂好正

躝啦

笑4

下套睇咩好?
Nana,死亡代理人,昭和元禄落語心中,少年犯之七人

CANAAN、圖書館戰爭、傳頌之物？

仲有心連情結

ホロbb

傳頌之物同佢邊套正啲?

傳頌之物第一季好睇，第二季睇舊人出嚟會好懷念
心連情結就情感出色可惜有真人有hey0事件

有真人有hey0事件

有無粵配版睇?

我有
你想點比你

有無得好似上面咁放google drive睇?

我個drive無咁大

mega nz? or 做torrent種子work唔work? 我google到個2000fun新年老舊post有粵配k-on種子, 不過下載速度零. 而我揾唔到其他source了

睇下得唔得

咁快手. down咗一集試, work呀.
重要係mkv正呀,勁高清高質, much thanks

睇食戟之靈啦

好懷念，想當年小窮J買曬全套黏土人，仲要去日本買埋課室場景俾佢地夾band

越出越on9
不過都有有睇

有無圖

無日本地址

幾靚

我覺得呢set幾靚

沙律好女仔嚟

本次夏活已done deal

Shit
運費貴唔貴㗎,未用過依啲野

重諗緊抽唔抽好
佢上下半pool啲囡囡我都無咩興趣
反而覺得蘭陵王好撚型,但係我已經有

抽阿比，阿比好女仔嚟

廿幾蚊一磅
你唔係成日買廿幾蚊俾佢啦

係買嘅話我就直接買一堆㗎啦
我當六七十蚊運費係屬於貴定唔貴

你有邊個唔係好女仔嚟

睇你自己能力啦
如果真的好多想啲週邊，係香港揾代運好過揾代購
我最貴買啲大fig都係48定60有找

除咗賤女人之外，全部都係好女仔

啱啱上去睇原來好多都無貨
咁我運費應該好平研究吓點用先

賤女人就係賤女人

咁Who係賤女人

唔明再問 都幾簡單其實
識用之後成日會買野了

你有無推廣碼

牙律

男人無得抽，開靈衣就得

原來一切都係你嘅計劃

屈毛

上一個泳裝活動我抽梅林抽到寶五

你好蠱惑

比個意見 唔想見到人代購 俾人1對10劏

係唔係打佢個地址再同佢講之後等佢送過嚟就得?

係呀 地址記得唔好打錯

寶5梅林
唔見你放出黎嘅？

係寶5齊格飛

ja ga

點解巫女服可以咁靚

大波巫女

好仁

星期一就係射波日

幾時有假放

聽日就放假了

歪道
巫女服係賣神聖唔係身材

8,9月都無紅日
唔射波對唔住自己！

睇完波射左半日

中

紫羅蘭劇場版香港上映

幾時芳假

只要你想,幾時都可以

隻game咁正嘅

冇得去旅行玩flight simulator頂住當先

十年前嘅嘅動漫，以前不時都聽過嗰名，去到一個星期前先開始睇。先睇劇情版，之後再補番第一，二季。
一套出色嘅日常番作品，人物性格形象鮮明，畫質細緻，啲歌都好好聽。

入抗作

朋友，介紹你睇一套類似嘅叫“三顆星彩色冒險”

午安，吃飯了沒有？

未,好肚餓

廢青

弱者先要進食

咁我一定好撚廢
我好撚肥

晚安，晚覺了沒有？

我肥d

點解你講嘢會咁書面語
明明出post都唔係咁

你咁高,重啲都正常

早安！

無嘢
我亂黎！

長輩圖啲fd

心連·情結hoho see

有無介紹錯？

牙曉介紹得都好高汁(唔計3粒星

taritari睇咗未？

mo

睇吓，好睇

睇完心連·情結睇

卡些呀打啦屍咕，搣多呢餓卡茄嚕
多call媽嗲摩多餓咕，舒搣嘩打嚕喲
依媽卡囉耶卡尼，he卡尼嘩媽嘩嚕

晚安

頭先部se比我鋤咗一野,由上格床飛落地下,跌到好大聲,嚇醒咗我,執返上嚟無穿無爛
SE世一

周日大好！

想問下佢地live concert有邊幾首歌係堅彈

ふわふわ時間
U&I
Pure pure heart

新人報到

我鐘意澪

thanks 巴打

睇曬兩季+劇場版 好空虛

我最近都想重睇 咁啱見到呢個post
原來已經過咗十年 當年真係好鍾意kon
日日放學都坐定定係j2台睇

實不相瞞 我第一次睇

2020年重有人會番睇十年前嘅作品已經好好

如果當初高一，二個故事寫長啲就好了

蟻多嬲死象

嬲死咗你?

真心

dllm

鼻毛可避

肩係膊頭

鼻哥窿擔遮

頭先睇完龍與虎
雖然係happy ending
但唔知點解都係feel到微微胃痛
係青春嘅青澀啊

胃痛加戀愛=我要吃掉你的胰臟
Me實梨奈派

午安，工作順利嗎？
要記得喝水啊

認同請分享

呢個post原來係吹水post
大家食左飯未

你想討論k-on都得㗎
呢度好多人都睇咗好多次

無 吹下水都唔錯
大家有冇睇新番

今季DECA-DENCE幾正
其他就算

U succ

今季淨係睇re0，有咩好介紹

睇咗手指腳指都數唔晒咁多次

好想返鄉下

四角戀注定無happy end

我應該睇咗廿次走唔甩

開後宮

後宮is壞文明

睇咗tari tari未？

心連·情結先睇到13集

一路食飯一路睇人玩Struggling好正

弱者

唔好怪佢

想再去

都係mugi最了解我

好心睇實d你表弟

頭先開左月色真美嚟睇
依家睇到第四集
我個心就嚟負荷唔到

睇到好想拍拖啊

呢套純愛正到痴線

呢到得一條友有女

邊個

我記得至少有兩個

@ndsdsajdhbwqe aka約翰打飛機

甜到糖尿
仲要估唔到東山唱歌咁好聽

仲有我

同左右手拍拖

重有卡卡西

首首歌都好聽
啲景都畫得靚
神作
聽日先睇埋佢 今日再睇落去驚心臟病死

幾時輪到你條旺角仔出聲

咪係

唔好唔記得我另一個身份

中二病發作

佢係我表弟，唔好意思

見唔見到大家都支持我多d

睇到讀心嗰到戲情180度轉變我竟然覺得嘩屌好撚正快啲攤牌啦
而唔係鄧佢哋慘

最正係佢(各方面)

死M曉
最正一定係稻葉,成套野佢最似主角最多描寫

套嘢有5個主角

稻葉真主角

呢套野睇到我好唔暢快。。

喺Tesla post都見到卡卡西

震一震走咗

我均價383 仲未走

Y?
雖然未去到3秒體感,但係都睇得幾開心

我均價371 走晒... 啱啱入咗3股

因為好耐之前睇
淨係記得有個pat陰好長 短髮嘅女仔好慘

想走

唔好理 賺咗先 之後入再慢慢坐

就係稻葉
睇依啲戀愛番我每次都會唔知點鮮解會鍾意敗犬
會好同情佢地

你應該會鍾意出租女友嘅瑠夏

ptGf無興趣

好好睇㗎 唔好咁啦

屌你老母最後兩集我究竟睇撚咗啲咩
突然變黑我都無所謂,無啦啦又洗返白
個心靈感應應該係比麻煩佢地嘅無啦啦變咗心靈電話,重方便過打電話
稻葉又無啦啦突然變正宮,啲戲情快到唔合理,搞到太一比人黑完就搵稻葉做水泡一樣
原本有8.5分依家就7分

如果佢大大方方咁做ptgf我都無所謂,殼中少女真係做G我都有睇晒,重幾好睇
做ptgf無啦啦同個客玩認真
不了
做方向一開始就錯咗

日本d ptgf好専業㗎 有事務所審核 絕對唔係香港果d g... 聽吓首op先啦 我真誠推介>< 品質絕對高 一開始係條仔沉姐 咁認真做咩 動漫同現實不嫐冇得比

男豬真係垃圾嚟,同NHK個男豬一樣咁垃圾
不過我睇NHK至少知道日本一啲社會問題,睇到日本另一面
ptgf我有啲咩睇到?
啱呀日本ptgf好專業呀,但係個女豬唔專業跟埋一齊沉落件垃圾到
我睇過日本pt老豆,啲寡婦沉船個老豆都識say no,依啲咪專業囉,睇下個女豬

女主好耐好耐先有d好意喎 嗱你當ptgf係actor 現實actor有時都會假戲真做唔明你咁追求個真實性做乜 睇動畫要問學到乜 只能講唔好意思打擾曬

真心想知你期望係戀愛番學到乜

回頭是岸呀朋友
真正好睇嘅作品唔係靠啲女幾正條仔幾型堆砌出嚟
依啲靚仔靚女下過幾年就無人記得
好似我地k-on台咁成十一年前都有人推就知
介紹啲真係好睇嘅戀愛番比你啦
好想告訴你(計動畫就十一年,我睇過最好睇
昨日之歌(最作就9年,動畫就上一季,依套睇到我好痛
兩套都明顯唔係賣人設,啱晒你

其實我睇完依個外國k-on毒先入嚟 唔係引戰 唔好意思 打擾曬

戀愛番我係睇劇情多,好少話要學到咩先睇
好嘅劇本係會睇到你會心微笑/係心入面鳩叫
唔好嘅就真係好悶

引咩戰,我講我論點姐
你可以認同可以唔認同
不過k-on我十級推薦巴打可以睇下

你望吓ptgf幾多人沉曬船 追曬漫畫 其實依套d感情位寫得幾好 有感人嘅親情 友情同愛情 可能你唔鍾意 但依套唔係鬼滅之類嘅跟風番 男主就係廢材男 前期為咗臭雞不斷出賣女神 真係想斬q佢 到睇住佢成長同d互動真心做到有同感 絕對唔係悶囉

依套唔係跟風番有啲難講得過呀朋友.....
拿,朋友可能你未夠毒(所以先開post圍爐)
睇得重少先有咁嘅感覺
但係套野認真麻麻
不如再推介有一套有晒你上面有嘅野重要上埋神枱嘅比你啦
套野叫CLANNAD
由主角高中開始一路到出嚟社會到結婚有BB,入面生老病死全部都有
見證一個男仔變成一個男人嘅故事
我唔係叫你唔好睇ptgf,不過真係無你想像中咁獨一無二

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

🚬

膽小鬼連幸福都害怕，碰到棉花也會受傷。有時也會被幸福所傷。

🚬

戀愛番嚟講番我確實係新手 近排淨係睇過輝夜姫同ptgf

月色真美啱啱睇完

仲有聖誕之吻，睇完想跳樓

yui-chan

做咩嗌我老婆個名

月色真美真係做得到以上兩點

睇多啲你就會明
CLANNAD>>>>>>只想告訴你>>>昨日之歌

瞓醒未？

唔係叫緊我咩

我咪yui囉

躝喇

各位晚上好

是時候睡覺了

夠鐘要返工

橙

返去瞓

晚上好，睡覺要襯早。
明天見

祝你有個美夢

終於到星期五！
要努力工作啊！

ef

神作

一生懸命っていうのは、それだけで価値があるの。

🚬

終わらないよ。あきらめなければ、終わらない。俺は何度でも挑戦する。

🚬

この世に奇跡なんてものは存在しない。あるのは必然と偶然。そして、誰が何をしたか。それだけだ。

🚬

寂しさを知るには、楽しさを知らなきゃいけない。幸せを感じるには不幸せを。世界ってやつは、笑えるくらい悲惨にも表裏一体なんだよ。

🚬

東京教父好正
明明得90分鐘但係啲戲情塞到勁滿之餘唔覺得節奏好快
今敏

應該係今敏最温馨嘅作品

幸運SSS嘅BB
不過最好睇係千年女優

有關會員私人資料事宜

西藏台灣香港獨立

又要睡教了

睡覺

弱者先要瞓

冚家鏟泥齊種樹，
汝家池塘多鮫魚。

Day off 有咩做

睇今敏啲戲

我決定開fate嚟睇

入咗去會出唔返嚟

點解 淨係知有好多季
有冇巴打睇過

我自己有玩佢隻手機game
不過我正傳一套都無睇過
我淨係睇過幻想嘉年華,衛宮家煮飯

正傳有冇睇嘅順序？睇邊套先

Zero計唔計

跟放送次序睇就ok

Stay night-> ubw劇場版-> zero-> ubw tv版-> hf

樹長魚肥嫲撚飯
邀你老母共進餐

邀鳩埋你啲同事

安安

佳佳

1/10

假期又結束了

明天放假了...

弱者先要返工

又要開學

聽日早d起身返工

日本超過13萬票選出動畫歌總選 前50 名！！

無k-on

不過講真,除咗Don’t say lazy之外k-on其他歌同佢入面嗰堆係各方面都係有啲距離
係鬼滅吹大咗之外,其他都叫合理

垃圾投票！

時下嘅年輕人...

好正....各方面

short cut hair 嗰條女好正…

笑得好靚

係自己整定真係出過啲咁嘅野

想買

係tbs到見過
印象中支les paul都好貴下

喼臣les paul有邊支唔貴

mio同梓嗰支都ok.yui嗰支好貴

有我佢先買得到

想玩bass

介紹個bass大師比你

U幫我講價梓嗰支ok?

驚?

低階款d萬令都有
佢個支我印象唔只萬令 仲唔肯定係咪gibson

啱啱走去睇返,條友連改加結他用咗羊400000,佢連個殼都改咗啲啲重加埋老師嗰支epiphone(佢話改咗羊150000,唔知有無計埋羊400000入面)
佢又話只買原版,之後加依張圖(mio耳機加Ui嗰支)

不過幾萬就有4支重要改埋我唔係幾信

巴打原來你都有睇電鋸人

我今日一口氣睇晒
好撚痴線
個胃穿咗個窿咁

得 沒你想像中咁貴
除左支gibson 萬令蚊之外其他幾千蚊都有
如果買2手或者低階d再便d都得

睇到聖誕老人定乜水個到開始沒睇
已經唔知發生緊咩事 剩係知d人死哂

後面死得重勁
個作者痴撚咗線

電鋸人好好睇
前面睇power同電次on9好開心

原來支bass五千幾就有,以為點都要7-8千

我甚麼也不想看...
重未平復到心情

SAN值咁低點得㗎
沈重少少姐

TARI TARI睇到我
完全唔知想點

卡些牙打拉屍咕，咪多呢餓卡茄嚕

睇咗5集得第5集係正常啲
而第五集係一邊回憶一邊講故事,頭4集完全唔知有咩用

介紹登場角色，講解故事大綱

個故事好鬆散
騎馬 羽毛球 唱歌 跳舞 鋼琴 射箭
第一集就出現咗6個活動,完全唔知做乜

「最新消息」

日本各大傳媒均報導京都動畫縱火案審判的最新進展：
京都地方法院批准京都地方檢察廳的請求，將鑑定疑犯青葉真司刑事責任能力的「鑑定留置」期間再延長三個月，即將留置期限從九月十日延長至十二月十一日。

對此，產經新聞採訪某京都府警察的調查人員稱「過往殺人事件中的鑑定都要花上很長時間，這次延長也是理所當然」*。專研日本刑事訴訟法的甲南大學法學院碩士班教授渡邊修表示縱火案的性質也影響了這次延長：「要明瞭一年前犯罪當時的精神狀態具有難度，包括燒傷治療在内，要花時間也是沒有辦法的」。

*二零一六年，一名殘障人士設施的前職員潛入設施並殺害十九人的事件中，犯人植松聖的鑑定花費五個月；二零一七年一名男子在神戶殺害五人的事件中，犯人的鑑定花費八個月時間。

by 千河さん

啱啱走去睇taritari劇本,頭4集都係同一個人寫
第五集因為有第二個人同佢寫睇落先正常返

開心工作又一天

萬聖節

？

k on post咁勁

緊係

同一個人
2003、1959bzf
2014、1959hand select
2003、50s standard mod
2013、50s traditional

未計係高登開個啲

呢度都係音樂人?

毒撚與mk

我係清流

有女收皮

今日燒肉

旺角仔

岩牙

死MK

上水

有玩ukulele算唔算

我老婆緊係勁

我都冇掂部琴好耐了

又MK
成日蝦鳩me

No long time see

本身放低左幾年，
但係睇完kon就重新玩返

做社畜

垃圾

我夠想做廢青啦
你養我啊？

佢真係會㗎

養埋我ok?

細到咁

似我

請我返去睇住佢 ok?

唔似咩

似你咁細？

係呀

po錯

早晨 得返幾日就開sem

TARI TARI重有3集
戰隊嗰兩集睇到我好撚尷尬
好想棄

睇完去睇花開物語喇

in PA

牙曉sick ball

低調

好唔好睇想開

好睇 啲歌又正

卡些牙打拉屍咕

點解我無

點解我都無 歧視p牌

係唔係未更新…

Yui有無睇絕園的暴風雨

有

個劇本幾屈g，都算半套神作

個劇本扣到莎士比亞同埋公主返生嗰到好正

痛車大會

後半雖然唔差，但無前半咁好睇

睇完呢套決定睇吓哈姆雷特

聽日要返工⋯

有排都未放假...

終於睇完taritari
如果你想睇史上想撚迷嘅開頭,我十分推介睇頭四集
你想睇正常嘅劇本就唔好睇依套

卡些牙打拉屍咕…

睇完牙曉推介要睇me推介

今日終於睇哂一二季同劇場版, 好感動. 開頭睇左頭幾集已經愛上左k-on. 到宜家好唔捨得.

重睇

睇完動畫睇埋漫畫 再睇動畫

每晚訓之前都會loop下

好想再去多次劇場版聖巡

寶石之國好正

連歐洲都未去過…

聽講好胃痛利申無講

無睇*

係
不過真係幾好睇

想去小學多d

#metoo

捉都捉你先

狗咬狗

開sem鳥

我都好想再去小學

open day咪得

成套野根本係講佛家野
啲3D都整得幾好，鏡頭任轉唔洗本

動畫一早睇咗
我係走去睇漫畫

花開伊波拉原來有廿幾集

好野黎

單睇第一集有8-9分水平
節奏作畫角色刻畫都好好

In PA

PA返工係系列都唔錯,其他就要擲骰仔

數數下花開都就快係十年前既作品

補多樣,好有千與千尋既視感

單睇作畫都跑贏2020年8-9成
依家動畫真係越嚟越垃圾

花開同絕園一樣，頭半季好神，後半季有啲失色

應該話後半季劇情有啲拖

但臨尾真係睇到喊

又taritari 又花開
突然考古？

Mk 問有啲咩作品好睇嘛

遲吓就叫佢睇ef

我一直都會keep住不停考古
有次上嚟問abc睇邊套好佢地答我睇def咁我咪睇def

劇場版《紫羅蘭永恆花園》日本上映首5天動員39萬人次，票房5.59億日元

冇睇新番好幾年
硬係覺得舊番好睇好多

今年有兩套我好鐘意
別對映像研出手(9分,鐘意動畫會好鐘意,3秒體感
昨日之歌(7分,最後一集太急扣咗分,作畫同細節都做得好好

舊番好睇係因為有人話你知邊啲好睇，新番就係賭博

taritari

我未睇呢套

一係就唔好睇,睇嘅話睇頭四集就夠

弱者，媽的貢丸

弱爆了

1月有露營睇

原來就係你
我想用田井中律做我個名
點知一開acc就俾人用咗
田井中律宇宙第一

啱啱好快你少少

牙律出名快

係，佢咩都好快

新番唔一定自己追 可能人地話好睇先睇
最多爛尾嘔血

就快有點兔睇

咪嚇親人

到底kon有冇可能出第三季

冇

有集OVA都開心

是

近排終於補番一口氣睇完k on
由一開始咩都唔識一路成長
去到相遇天使真係哭能咗
嗰種青春同友情真係得k on做到

依家啲空氣系

真係鐘意個角色可以用其它方法，例如
田井中 りつ
Tainaka Ritsu

不起眼post成班加藤惠

田井中華沙律

睇緊第二次 仲易喊過第一次

加藤惠戰隊

好撚風趣

我跟呀曉學

似唔似?

常識問答題
有咩唔拎出唔唔臭,一拎出嚟就好臭?

我改網名有強迫症
唔係exactly呢個名就寧願唔用呢個名

閪

輕鬆

曉的鳩

佢碌鳩唔臭

你又知

佢成日含

個po禁多基佬嘅唔係傾k on架咩

佢地兩個啫 其他人唔關事

連登不嬲多gay佬
Btw watame

hololive 搞成禁都唔知仲睇唔睇好

全部都錯

公開的秘密嚟

KON小學睇到現加個種熱血仲係到
每次見到都會起雞皮 好感動
由個時就好中意日本
喺香港好似冇咩可能有呢啲友誼

又星期一

仲有2日半就方加！

踩成個禮拜

有無清睇咗想哭的我戴上了貓的面具？
好能正

套野麻麻 啲歌好能正

咁啱嘅 尋日係Netflix睇咗
我覺得幾好睇 純愛

奶共真係難搞 最衰都係死支那狗

best

Hololive
好好奶
Me一個都無睇

啲歌好能柒正式

我反而係覺得佢講逃避現實個方面幾好

一般…

廢柴

睇ef好過

唔能識喎

咩廢漫嚟

神作都唔識，好打極都有限

原來禮拜五都放假
四連休

你就好

唔係正常嘅咩？

正你母親

食戟之靈我係睇緊動畫定插畫
得頭一兩季係值得睇

呢套垃圾你都睇？

純粹因為睇開所以睇
對美食番零抵抗力

異世界食堂有冇睇

我係垃圾 我追晒五季

結果最後個結局同漫畫一樣
佢本身話唔同我先睇

有無睇天真與閃電

啲劇情真係

其實我係想睇埋個感情線

矛

唔係做開廚師係唔會明

日式麵包王都好睇過佢n倍喇

少唔同喎 漫畫係講佢地大個晒 動畫仲係年青版
同埋我個人覺得漫畫嘅繪里奈無動畫咁表達出自己暗戀緊幸平動畫係好明顯直接

可以睇下

異世界食堂重好睇

在坐各位 都系垃圾

吾系甘牙

飲食番一定係幸腹塗鴉

別無他選！

Sorry
暫時睇過最好睇係迷宮飯

衛宮飯都幾好睇

依套睇完唔知點解哭撚咗

睇完慎重勇者
前期一路都幾搞笑 最後竟然睇到喊左

你睇睇依個先

蝦我未出動畫

一拳送你過去

放假鳥

Me廢青

仲有3粒鐘

返工先係垃圾我係

Deca dance又幾好睇

高開低走
個尾咩問題都無解決,打飛機味濃

中秋節安全

大家好

玩撚到依家先返歸
訓醒起身應該五六點
又浪費一日假期了

有朋友真好

death mk

リア充

關我咩事

總之就好撚閃

睇下先

😧

垃圾黑龍，打咗成日先刷到4、5條

我重未打
POE實在太好玩

You'll face death and it won't be pretty, enough death to leave you broken, time after time.

🚬

Long may the sun shine！

🙌

only an honest death will cure you now

🚬

farewell ashen one,may the flames guide thee

🚬

Farewell, good hunter.
May you find your worth in the waking world

🚬

真

有冇咩新番正

寒蟬算唔算？

排球

巨人

結咗婚咁多年，我同老婆仲係好恩愛

有痴線鬼佬整咗出嚟
你地識唔識整stokers?

我5個老婆都相處融洽

滾💢💢💢

又多個思覺失調

新番套 魔女之旅 幾好睇

依套唔錯

梓貓真主角

平日由衣，秋山M男，太中梨通，放学后由五人KinTsumugi和中野梓为灵感，手錶，背包和钱包的阵容。

= =

寒蟬
花開伊波拉都未睇完

舊版仲正

拉雞

新版唔係重製
所以我走咗去補無印

第一日識我?

琴日睇左寒蟬remake
之後走咗睇吓舊版 男主同remake版完全兩個人

唔係重製嚟

見隔離post話呢套新嘅恐怖感冇咁強
睇埋Great Pretender去補舊版先

好好睇,我一口氣睇咗8集
劇情好緊湊
其他自己享受

咁垃圾仲睇？

好好睇喎 ching無睇過？

我就係睇晒先話垃圾

條友真係唔識㗎喎

你就真係垃圾當寶

睇下漫畫先就知

我都系睇漫畫

你食開屎

你食緊屎

卡卡西食開屎都唔得第一日嘅事

收嗲啦旺角仔

收嗲啦食屎仔

FGO抽唔抽隻5星好?

抽

利申，一個10抽收工

好唔好用
我依家得術傻係見得下人

未升，無種火…

💢💢💢

嬲自己點解咁廢?

升咗啦柒頭💢💢💢

咁好唔好用

活動嚟講ok嘅…有攻擊加乘，將來高難度應該有出場機會

ruler + 2技b放(3t)魔性特攻(3t)無敵(1t)+3技b卡集星(1t)b卡爆撃威力up(1t)50%np+寶具全體b卡性能up(3t)爆擊威力up(3t)全體寶具階段1上升(1次3t)

好好用

我唔好大波

嗚哇…蘿莉控…

唔好大波唔等於蘿莉控...

死gay佬

我只好梓貓

做咩成日深潛

曉狗又曬角

之前墳巴好似換咗載點
我聽日開電腦比你

得閒上嚟鳩噏兩句都好吖
依到冷清咗好多

居然仲有k-on post，好懷念

又到星期一

仲未搵到工

係時候再重睇

好多新人

決定今日重溫

呢套咩嚟條女幾正

SAO 劇場版

比人拎咗個名

個背景點轉㗎

設定>自訂背景

我記得好耐之前有個k on桌面精靈 搵唔返個po

係 thx

原來係開post到 盲撚左

8號波都要上堂 哭𠹌咗

走堂

U&I 真係好好聽

仲好meaningful

Dead photo

佢係我表弟，唔好怪佢

唔知點解電腦睇到,電話睇唔到

EVA終於要上啦

急不及待想玩玩了

啲歌的確係好撚正

K-on係零死角神作

啲人好勁

有心唔怕遲 雖然佢地就嚟結晒婚

佢講梗聲優

差一個

Me

又到星期一
下個禮拜快啲完 三連休

唔係一早係人妻啦咩

邊有

返四日工又放孖day

公司係咪唔要你

今季魔女之旅

比mon 台狗狙擊好唔kai針

我好似係寒蟬po得罪人
之後成個寒蟬po都比mon台狗負皮
上面嗰啲都有負皮

抵死 引戰狗

手動負皮傻閪嚟

傻閪

你地全部都係

唔使爭

你呢咁

準備睇fate

我係…

蟲爺…
毋忘初心

櫻
凜

一定係伊莉雅

Agger

ching sick d嘢

loli最高

紫羅蘭好好睇

雞櫻先正 夠晒淫

我老婆話要買奶共iphone，想離婚

入去屌佢老母

根本弱智先鍾意睇卡通(動漫)

依啲人唔使理
久唔久就有

引戰狗

搵人開新post

唔記得問 下個po邊個開

你開?
我今日可能好夜先返到屋企

Mk

我開喇

Love u